啱啱遞左信

終於放下心頭大石

👌

做左一年三個月到

同公司啲人多數做左幾年以上

公司同事ok 但有深厚ot文化

諗住去轉旅行搵間近既公司算